{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068685",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "라이크버터"
    },
    "text": "毎日朝ミョンイル小学校の正門に位置した店では塩パン、フィナンシェ、餅、クリームパン、サンドイッチなど多様なメニューを提供します。塩パンは2,500ウォンであり、プレーンフィナンシェは2,300ウォンです。大破クリームチーズ塩パンは3,800ウォンであり、大破クリームチーズサンドイッチは6,500ウォンです。ラテではトピノッ玄米クリームラテと草餅草餅ラテがおり、それぞれ5,800ウォンと5,500ウォンです。ペナンシエロはファンチジュ、緑茶、チョコ味があり、それぞれ2,300ウォンです。サンドイッチでは、チキンテンダーとハムチーズが用意されており、価格はそれぞれ6,800ウォンと6,500ウォンです。このおいしい店では美味しいパンを毎朝、提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この店はミョンイル小学校の正門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "この店では塩パン、フィナンシェ、餅、クリームパン、サンドイッチなど多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンフィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンフィナンシェは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大破クリームチーズ塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "大破クリームチーズ塩パンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大破クリームチーズサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "大破クリームチーズサンドイッチは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピノッ玄米クリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "トピノッ玄米クリームラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "草餅草餅ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "草餅草餅ラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペナンシエロの味は何種類ありますか？",
            "answer": "ペナンシエロにはファンチジュ、緑茶、チョコ味の3種類があります。"
        },
        {
            "question": "チキンテンダーのサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキンテンダーのサンドイッチは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズのサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズのサンドイッチは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 377
    }
}